介唔介意另一半比自己蠢？

講緊係轉數快唔快
睇野有冇大局觀
點睇兩個人智商差太遠？

會唔會日日俾人激死

利申：

自已學野一點就明，另一伴就只能簡單思考

差太遠真係唔夾
不過睇要睇對方係咪收收埋埋
你唔講點知你諗乜鳩
下下又要人估

講野隱晦少少 對方又諗唔明 但係有時d野講咁白 自己又好冇癮

我見過條女明顯扮蠢
但d仔又受

利申: 勁L憎人睇戲嗰時勁問"點解既?"

好介意 尤其太蠢仲要大男人好難頂
唔比人醒過佢 想做領導型
但事實係佢平均以下

同人溝通好易知人地諗緊咩果刻心情係點，諗野都尚算有大局觀，但係覺得自己平時做野好鈍，返工可以人地講過兩三次嘅野都重覆犯錯，好簡單嘅野例如細個綁鞋帶都學左好耐..

一睇就知你蠢

如果係男蠢過女，一定分有女仔fd當初俾鬼迷咁鐘意個蠢仔，一過咗熱戀期就日日嘈交，之後終於醒返，宜家直程覺得係終身污點

利伸：識條仔，真係好撚好撚好撚蠢，反應又慢，唔醒目，時事社科冇樣識，完全冇話題，好難延續關係

好撚介意
真心同蠢人溝通唔到 連做朋友都難
唔會明佢地思維 講啲野佢地又follow唔到 好撚煩

呢個真
蠢人完全溝通唔到
轉數快同講野有d創意先last 得耐

介意的
學歷唔同都OK，但醒唔醒目同識唔識做人好重要

介意 唔想好似我父母咁

老母好醒 老豆蠢過西

成日鬧交 成日見到我媽講野要重覆
我係側邊都覺得我媽EQ高

我個ex

你會唔會就係我個fd勿相認

絲打試過？